我爸媽淺黃對今日機場活動有少少野講

我明大家覺得今日咩都無做過，感覺好似輸左咁，但我父母都唔同意。小小背景：佢地係民意撚同時亦支持勇武行動

佢地覺得今日贏得好漂亮
原因如下

1）今日好成功咁將警察濫查濫捕濫權既情況放上國際層面

只要今日有任何人遊客係果架被狗查過就會覺得有幾離譜

亦好易將件事放大

2）我地原本入機場目的係咩？係塞爆佢嗎

我地平時手足做咁多路障 到係set road block

班狗今日直頭做埋我地果份

我地8月5搞咁耐都係為停鐵姐，依家不廢一兵一卒就停曬喇喎

3）不被捕

有人抄牌，但只有好少手足被捕

4）真。白色恐怖

但個恐怖係係班狗果邊，理論上以後大家只要努力做文宣話搞春袋奧斯卡啲狗就自動會幫你封鐵 set 真。road block

5) 民意仇警

以上既各種「不合作運動」都係由狗做出來
啲人睇到只係啲狗亂咬 一定加返啲民意

下次仲做唔做就自己諗
但今次就一定唔係輸

香港加油

有意見/想聽佢地反駁 可以留comment 我會同佢地講

推上國際

今日邊撚度有塞過呀

push

同意 CLS直頭當自己軍隊

頭先已經問左：

無想象中果種塞
但對旅客既disruption 一定有

同你屋企講未回應五大訴求都一定唔係贏
但塞機場性價比高係真

完全做唔到預期效果，但有意外收穫
唔係贏，但算平手無輸。

差左D野就係冇人再做文宣！！！
戒嚴呢d野咁大鑊一定要令國際知道！！！

日日撚狗佢地話有活動
睇下佢地係唔係日日出係咁查

比遊客見到通街都係武警真係會嚇死人
普通人又唔會敢出街消費

大家唔駛失敗論
每一個行動未必大成功
但掀起嘅關注可以係蝴蝶效應
你諗下D遊客搭車搭地鐵舉目都係警察會點諗

贏係我加既 因應返好多post 話今日輸左咁解

缺一不可！

答我兩個問題

1. 有無任何航班停飛？

2. 旅客覺得啲狗過份拖垮到香港經濟？

而家係要透過塞機場拖垮經濟換取談判籌碼（攬炒）向政府施壓呀！今日做到咩？

輸就認！唔好乜都自欺欺人覺得贏

可以咁講，開發到新招

應該搵d上個星期有出 而今日無黎既人 問下原因
今日人數真係有d意外地少

旅客見到都驚
又周圍都係警察
太子又封站
唔敢黎啦⋯⋯
以上全部都係黑警做出黎

每個星期都發下夢就好

啱呀

撚狗要集中係演技類活動 自己意見

推

琴晚太夜 香港人係遲到撚

無錯

因為上個星期臨時停鐵困係到最尾等左4個鍾先走到呢下有陰影
你唔問下自己點解上星期唔去今個星期又唔去?

算啦
3個月
成日都會咁
明明輸到仆街
班狗又搞到我地輸唔哂咁

認同

其實真
港共斬哂腳趾避沙蟲，但事實上冇蟲

加油

喺困難中搵方法，唔好死守，敵變我變！

但今日無機cancel/delay

想強調係 無 贏 到！！！

其實都係
你自己係遊客，去到外地搭搭下巴士，無啦啦成班軍裝上車
你會覺得舒服嗎？

我地要keep住每個禮拜做
你會話係愚公移山 但一定有作用！
每次可能成果未必有上幾次咁好
但起碼會有同地區戰唔同既成果！

不完美 可改善

鬥長命 唔係鬥送阿各位 點解成日覺得一次就打爆佢?

元朗9.9七點半有人鏈

仲有林鄭發功

8月5其實都唔算好成功
多得林鄭發功令淺藍都喺茶記指住TVB新聞狂屌

旅客點諗可唔可以實際上拖垮到香港經濟變成逼宮籌碼？

有就有用，無就無用

唔該諗輸贏之前諗清諗楚個目標係乜野
達成唔到目標就係輸，唔好一直自欺欺人退而求其次

輸左咩其實 最多咪話贏啲啲啲啲啲

意外收獲係比旅客睇到香港黑警幾咁仆街

贏一場戰役同贏一場戰爭係兩回事
你混淆咗

做唔到預期效果,但繼續堅持,今日係少左人,咁我地檢討下,係唔係有d野做得唔夠定其他因素令到今日小人

我地冇可能次次都同我地想預期效果,呢d小小苦楚等於激勵我地,下次再做好d,同埋今日其他既手足都做緊其他行動算係咁架喇,我地繼續努力

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

塞條撚咩，我今日彈出彈入順到不得了

巴打 冷靜d 唔好無啦啦判斷人地有無去 單講今日我都唔止去咗機場咁少

一班機都影響唔到就係到打飛機

其實機場都唔止要停鐵， 最想佢停飛

下次繼續
不完美， 可接受，再改善

人少 利申 無去

如果日日都fake鳩佢哋，佢哋係咪會日日都係咁查？

最終目標：起唔到機

85 7婆講左d麥
唔記得了

望下東涌班狗個樣無奈到,就知佢地最驚既係街坊,再咁樣俾人屌落去,遲早精神緊張/精神錯亂,同時又上哂國際新聞

每個星期都邀請大家為機場交通做壓力測試就得，唔駛太多手足去測試

好撚暢順喎

機鐵有無查？ 點迫到佢check埋機鐵？
機鐵多有錢佬搭

下次咪帶gear 入去

唔好打飛機啦....
機場順到閪咁啊...
我上果架得5，6個人咋

一毛好驚你呢個POST
佢地今日群空而出想人唔好再入機場

今日有搭錯車去機場 去左東涌行街
其實效果好好 黑警自己製造混亂 擾民
好多街坊阿叔落黎屌狗
激起到民憤 明明無事但出咁多狗
完全突顯到班狗on99濫用狗權齋靠惡

推 同埋唔係要做到上次果種大逃走

咁都叫贏

其實混人街坊草木皆兵，驚嘅係班狗。
一驚就會亂查人拉人。

唔好再打飛機啦 事實上就係人少到一個極點 就算班狗每架巴士搜都完全冇影響到旅客 唔洗屌我散播失敗信息 我就係其中一個信大家會一齊塞而入左去嘅on9仔
唔好再比藉口呃9自己今日有成果 今日班狗爽到仆街 係機場入面行街企企涼冷氣收it 自己諗啦

收ot*

Push

啱 警察查遊客 會係壞印象

agree

旅客：今日都冇人，你班差佬垃圾部署 麻撚煩

好 撚 柒 傷 心

up

老實講成班黑警咁樣做根本係變相戒嚴
外國人一定會對佢地極度反敢
而且其實唔洗手足出手佢地自己就促成左
所以係好成功

結論：不完美、可接受、要改善

大家唔好放棄

今日行動雖然無咩人去
但我覺得都可以

因為入面少左人
商鋪無收入都OK

無論打唔打飛機都好。
如果打飛機會舒緩到大家嘅失敗情緒，
何打而不為？
基本上怕搜身查野嘅人係唔入就唔入，唔會下次突然想入番。

我覺得最靚係突擊德福冇得做生意

D黑狗自己塞set rb封路

今日係中國式贏

不完美但可接受

人無事先做到世界冠軍架嘛
今次做得麻麻咪下次再努力

我覺得德福超成功，成個商場被罷市

不過防暴出動了，巴絲小心

強烈呼籲大家:
冇民意，我地就輸撚硬，除非我地係中共政府啦

無論邊個立場既，都想令更多人支持自己
所以唔好咁惡去鬧中立或藍絲
我地需要既係理據，video, pictures 解釋我地做野既原因

人無事先可以持續抗爭

係政府自己露底
仲要好似戒嚴到到都有狗
話比外國知依加香港無緊急法都戒嚴緊

推推推

佢地咁查車 好多巴士佬都好憎佢地
大家都知佢地幾好態度啦

有陣時方法唔係得一個
做生意嘅嘢最緊要係個環境穩定
當咁多白色恐怖傳到出去
成個香港都咁多恐怖
咩都要查個陣
外國人肯做生意嘅意欲都低好多

Pish

聽日美領 大家早啲休息

其實，東涌手足真係有必要繼續同狗鬥吠咩？

大家不如上樓食個飯，等佢地以為可以收隊個陣咪再出黎lor

冇計啦 大家都等緊美國出手覺得可以訓喺度贏

ching，你父母分析得好透徹

真 得閒搞下党鐵啲商場 減少佢收入

怕搜身查野既人，好快就會知人多就唔怕
情況就好似上次831遊行一樣
成班和理非進化曬，反對通知書都咁多人出黎

所謂抗爭，主旨就係增加對象的行政成本

今日真係做得唔錯

今日可以睇到香港所謂自由已經冇哂
完全變成大陸一樣

日日做文宣 由得班狗自己set 真。rb

Business trip嘅見到咁樣
你覺得有無影響？

一星期兩個活動就夠 有共識就集中文宣

一定要將戒嚴狀態煲大佢

尋晚開拖到咁夜

睇住機場個巴士站，防暴仲多過市民，就想笑

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

其實問心，我地自己都冇晒招啦。
大陸供應源源不絕嘅防暴蓄龍，打閪咩。
改變，從來都係由下而上。

羅馬不是一日建成的

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

又未必既
文宣材料都夠做啦
塞機場唔一定要入機場！
比外國遊客知道香港警察暴力濫權 下次唔黎香港消費一樣係影響經濟
就算比你佔到 好似上次咁 機場停止運作 又有手足受傷被捕 政府都唔會妥協。
9.8 美領見

佢地要上gear出勤你估好爽 有得坐警署腳unun仲爽啦
今日佢地動員人數錯晒係事實 我地少人都係事實 雙輸攬炒囉
反正市民劣勢都冇野輸 咩都試下囉 阻到一日半日機場又唔等如贏 睇下有冇新思維
呢場係一場持久戰 唔好灰心 巴打辛苦晒

要做番嗰個效果係有難度
但今日都無乜大損失

依家大家都睇清楚林大將軍臨時政府幾撚離譜

搭巴士都唔俾
我想問有咩法律理據唔俾人去機場

岩呀。所有事市民都看在眼內。

低成本

無人被捕 (最多都係濫捕告唔入個種)
無人中彈被爆眼被打
已經算係咁，根本無輸

黑警搜身=香港旅遊體驗

無塞唔代表唔成功

Hehe

［覺得自己1999 sorry］
起唔到機係即時效果
Popo擾民要有番咁上下時日先會反映到

今日班popo咁搞法咪又係搞到啲人唔想黎香港
另一種經濟損失

今日叫做無贏無輸
檢討要做
但唔好唔記得聽日908美領

聚沙成塔

聽日見

私家車無阻
但搭巴士地鐵會冇車塞車幾十個差佬上車搜袋查證

搞到人 miss 左班機

係 好多人有個錯覺
機場東涌路面冇塞到，冇飛機停/delay，就覺得失敗左
同埋見冇乜人聚集，而自己又只可以係巴士度等而產生無力感
但其實我地一開始都係預遊車河都係話旅客look都係話流水式唔聚集唔叫口號
單單咁做令正苦aa黑警要實行高壓統治，就已經令佢地管治運作成本提高左好多，最重要就係樓主父母講果點，係狗自己搞到東涌友同旅客不便
所以我覺得黎緊下次揸春袋要煩既應該係佢地，要底要繼續高壓而失民意？定係唔事前放風有重防，不過咁又嚇唔到和理非，搞到有機會多人番

當然我地今日見到佢地既部署，都好應該諗下有咩反制可以做到，大家一齊進步

正能量

我地人少 已經撚到班狗醜態百出 文宣應該煲起佢
的確係達唔到塞嘅目標 不過唔係慘敗 唔好氣餒

我明嘅 只不過今日嬲就嬲在大家網上就講到實牙實齒入機場 轉個頭入左機場嘅人我諗50人都冇 如果大家真係冇打算塞就唔好fake曬班有心嘅手足入曬去鳩坐鳩企

濫權到極點
我想問香港警察憑咩唔俾人去機場
憑咩合理懷疑要查d 搭巴士o既旅客個行李

好成功 文宣做得足就work

警察將會被清算的

東涌死位點解要開戰

容易fake埋自己人

1）應該無

2）唔知

佢地睇唔到拖垮機場有效果佢地話上次停曬機都無結果

再用上個禮拜黑衫gear 都fail

要再檢討

其實重點唔係塞，而係要多D人知道、感覺到甚至乎體驗到政府、黨鐵、黑警有幾唔掂、有幾小事化大、有幾擾民

反而覺得入到機場嘅巴絲要全心全力咁幫旅客上到機，咁先有個對比，突顯示威者同黑警質素上有幾大差別

五大訴求 缺一不可!

日撚日話有人網上號召
咁撚鐘意mon住連登post
搵人出個日程表fake鳩佢地
橫掂交左稅
依家唔洗做呀？

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

推認同認同

你諗下 做咁多應變措施真係零成本？
呢啲成本計埋其實好成功

開明父母

認真，今日黑警做嘅事間接令香港係國際間嘅形象受損，好多外國人都會重新審視香港依家嘅社會問題。我認同樓主父母所講我哋唔係輸！所以大家可以利用呢點借題發揮，加強呢方面嘅文宣！

我認為主要係驚比人濫捕，走嘅途徑得返行青馬橋或者義載，但義載又可能有伏

咁我同你講聲對唔住巴打,辛苦晒巴打你

就算比你一個禮拜搞一日，經濟就會拖垮？
一個禮拜封一日唔夠籌碼又係咪要封夠兩三四日？
搵岩方法先係重點。

其實佢地依家係草木皆兵

機場巴士站等車既後生，一個又好三個又好，齋坐都廿幾三十個PoPo圍住佢地，最好笑係話一個人阻礙機場運作，執達主任又成隊人on99走去同佢讀中英文既禁制令

人地接機等車，有幾阻你 仲要齋坐

又阻仆返工，PoPo多過旅客，示威？

利申現場合法拍攝人士

有見地

我覺得效果做到
塞係為停飛停鐵
根本旅行知今日有塞已經唔去
停鐵班狗已做

agger road block嗰度
嚟緊一兩個禮拜行動可以吹吹風撚鳩啲popo
今日有廢老知道關太子被TVB訪問即刻屌鬼 話 冇必要
證明POPO開始比非黃嘅人討厭
仲有機場 戇鳩 個地勤嬲到仆街話POPO阻撚住佢翻工
嚟緊可以吹呢啲風 如果popo知係會冇人出嚟 而唔出兵 我地就快閃

或者咁講, 每個星期六日, 引到一大班狗出黎, 一大班記者圍住影
已經做到一定noise出黎, 話俾全世界知, 香港事態仲未平息
今日塞機場人數咁少, 都可以做到呢個效果, 仲想點
如果香港真係止暴制亂, 理論上唔會有防暴係條街出現
當然, 我唔係叫大家以後少量人出黎發夢就得
但大家引到班狗出黎, 跟住自己全身而退, 係最重要

失敗咗都唔係問題
檢討完下次又繼續
進化進化再進化

我824 91 今日都有去 都唔覺做左on9仔 condom
事實係好多人一落車就被逼上左東涌巴士走
巴士站聚唔到人

有曬登機證都查

增加佢地既管治成本
日9日係到亂咁查人
仲可能令更多港豬覺醒
睇到警權過大同擾民
零成本文宣工作又可以撚狗

今日真係好多po話輸
但講真我地都唔知仲有咩招
對家仲有大把資源
今日算打和

剩係警察自制白色恐怖.
同市民反感.
外國遊客不滿.

拉左無反抗, 根本九拉,告咩Q.
不費一兵一卒.
(有時黑衣有黑衣玩法,
吾係黑衣其實已經可以令佢地草木皆兵.)

今日算唔算已經fake鳩咗佢哋？

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

Keep住做 唔係一日就會成功
檢討 keep住團火

過左91就知aa已經無恥到夾d機場員工ot都要繼續開門

+1

係 把刀係隊落支那共產黨到
唔係我地到
打飛機都係咁講 搞一日就贏一日
不被捕係重點

我好認同auntie uncle 講嘅野⋯
蝴蝶效應好正⋯

mtr自己塞左自己啦

一班delay都無，咪打飛機

公路無塞呀 唔好意思

我覺得咁做有好有唔好，好嘅就係變成空城計，唔好嘅就係fake埋自己人去，因為而家冇大台，大家都係見到poster就去嗰度

明明春袋無腳唔會走左去

但係有班人不斷叫人上阿衝阿 又自設死線

做咩鳩? 方便對家一網打盡? 好撚鬼

簡單啲嚟講，自己人點樣分到究竟係fake緊人去定真係去

同埋大家夢遊左三個月 係咪已經對流血被捕麻木左?

唔好阿屌 不被捕 不受傷 鬥長命係基本原則

今日有飛機停飛？

塞下機場
派傳單比大陸佬反燒
領事館集會都係可以相對避開同POPO沖突又可以示威既做法

同意！

又階段性勝利，不了

我地要有個好文宣位置
反而大家要夠彈性 如果朝早見多狗就cancel

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

新戰術

其實點都會有人去
依加開始大家要夠open mind

我都覺今日其實Ok 而且重點係聽日 聽日見everyone

應該日日做，日日講

我今日真係要飛.....仲快同舒服過平時.......

有人被捕
仲要上左私家車

有手足被捕
仲可以喺度打飛機？
承認失敗 檢討 不重蹈覆轍

612 721 811 831 903

有邊日贏過

新招

絕對岩

who cares about what your parents said

大家快啲國際宣傳

唔知點贏
全部押去新屋嶺
唔打斷手斷腳都一定侮辱你
女手足更加難以想像
仲要炒哂牌無得再岀

Sorry借位一推
慈雲山嘅大家同校友記得返嚟手拖手

Never give up

唔好再係東涌搭巴士去機場
雖然黑狗停晒E車
但仲有A車係可以由市區直接搭到機場巴士總站
東涌地勢實在係好不利，黨鐵一封東涌站就好撚大獲
你見佢地今日調派警力去東涌係好撚快
但機場唔同，佢地真係暫時都未敢係機場打鳩我地（黑警底線以後唔知）
如果有狗黎，我地堅持等巴士，堅持自己會走，有巴士就會走，千其唔好大散水行公路

講得岩

屌你老母 咁上星期旅客對香港重差啦 打飛機

見到呢幕你話嬲唔嬲呢

將柒警柒事推上國際十分重要！

同意
有入 入到去覺得人少但無白費
d狗幫手不合作

義士們要有勇也要有謀才是，東涌線地鐵是最後退路，不明白9月1日為何要搞東涌站？ 出到去市區才搞其他的唔得嗎？ 最初提議搞東涌站的可能係鬼，義士們行動前應諗清楚退路，諗下會唔會中伏，小心被鬼唆擺。

好喎！做死班狗同公安

推！

同意。旅依家大部份人都係覺得差佬阻住人而唔係我地👍👍🏻

啱啱先有人被拉

唔算啦 都有好多手足去左

組織機場游撃隊再戰。

係國際層面黎講,今次黑警既行動可以影響外國遊客對香港印象,唔好睇少呢D小小既影響,一個唔覺意搞到D大粒野,迴響可以好大

唔知贏定輸 但提高下士氣都好

岩呀
而家明明全部都係旅客look 但係班狗賤種全部亂鳩拉人 亂鳩查人
全世界都見到

塞唔係真係要物理上塞住
只要條通道係唔順暢 花費時間大大提升 本身已經非常足夠

而家D狗亂查人又搞哂事 架架車都停車查 機鐵又限哂站
真旅客已經鼓譟 一下推到上哂國際

覺得今日好撚正
人少少 就撚到咁撚多狗
大熱天時full gear 出勤又得個吉
少有少做 多有多做 機場真係無得輸

今日幾好

不論喺電視觀眾或者旅客既觀感上,佢地都係班擾民既仆街

無錯，我地個個星期都話去旅行

宵禁無誤

以後繼續咁既話
差佬個個星期都要咁攪法

認同 等佢地重裝我地就街坊撚狗 佢地想退我地又扮勇武嚇佢地

機場的確係最大春袋。但必須承認，今次係達唔到當初嘅效果，贏定輸自行判斷，運動亦非一次定輸贏。呢次唔係大家唔齊心，而係對方不斷進步，到第三次和你塞，招數已經完全被破解。而手足的確有被捕，一個都嫌多。

必須重新思考林奠宣布正式撤回草案後嘅後續行動。

建議減少危險性過高的大型動員抗爭，如和你塞：對方也知道自己的春袋位置，太頻繁的活動，根本變成比對方試陣，甚至送頭的活動。風險過大。

反而「只看不買」活動，應該各區片地開花：一來可嚴懲港鐵、shk等一眾賣港企業。二來風險較低，這些商場比市民更怕見到警察。三來環境舒適，適合絕大部份唔想冒險，又想拎光環嘅一眾和理非一族。

agger

又係呢d咁既飛機文，階段性勝利嘛 得喇 叻喇 俾d掌聲自己，唱下歌 之後好返屋企喇

如果睇埋今日活動既人數
其實我覺得個效果都算唔錯

贏乜撚野

同左膠唔同
樓主積極鼓勵大家繼續努力

Nice

就算今次效果唔夠 咪下次黎羅 下星期

我諗要宣傳多啲其他地區行動，仲要係大型嗰隻，當然最後唔係真係去，等佢哋分散兵力，今日佢哋差唔多全部兵力喺晒東涌機場，兵力唔對等

條路無車，但d 人入機場都係麻撚煩

不受傷，不被補，不送頭。
已贏。
抗爭係持久，唔係單憑一兩仗定輸贏。
保留實力。明日美國領事館繼續。
101先搞大佢

其實打張最平機票都係幾百，直入冇得阻。
下次大家要一起買機票去旅行嗎

Agger

pish
我覺得今次係差咗果架撞埋黎嘅飛機

今次同上次唔同既係
多左班差佬幫手參與不合作運動

不完美 可接受 需要改善

推 加油

下下自己袋死傷都覺得贏得靚係咩諗法

贏？贏左乜野？
做到五大訴求先叫贏

邊撚到有贏過
成千人被捕
百幾人被起訴
輸撚緊十幾粒喎

無錯，所謂成功唔一定要有啲好矚目嘅畫面，例如衝突場面或者火攻水攻
入機場係最終目的係為咗嚴重擾亂甚至暫時癱瘓佢嘅運作，依家個個禮拜都搞到交通大亂，遊客麻煩，乜人都搜身，東涌居民又燥，啲狗又無人打到拉到，其實真係低成本高效益。佢哋為咗對付潛在嘅示威者，road block 愈set 愈多，巡邏範圍愈嚟愈大，搜查嘅人愈嚟愈濫，主動擾民。所以不受傷不被捕係大前提，長玩長有，除非佢有本事成個東涌劃做禁區，否則我哋仍然係主導。

上星期係示威者造成
今次係黑警 意思好唔同

未正式戎嚴,但行戎嚴之實.

唔...唔完美，可接受，有改善空間

呢個岩喎

真不希望有弟兄姊妹被捕，明天集中美國。

我美國鬼佬朋友同我講
佢班fd 果日塞機場搞到飛唔到扣晒分

但今日警察五步一崗令到佢仲驚 想即刻走

Be water; no need to fight if they doing OT

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

但係佢地同樣都可能諗
警犬保護得佢地好安全

我係機場
其實見過d咩都唔知的鬼佬/南亞人旅客讚警犬做得好

唔完美 可接受 有改善空間 但唔好打飛機

如果有仲有下次其實可唔可以叫法律撚 講清楚其實個禁制令日係咪可以咁樣用

光復香港 時代革命

瘋狂twitter reddit 出po 介紹Police state HK，set road block 白色恐怖，濫權濫捕。

做文宣！比國際知啲警察幾on9

繼續加油💪不被捕！

我覺得睇住班狗3十幾度曝曬足一日都幾好睇

今日有被動技rb真係搞笑
黑警真係零智商
gear都省番
個個禮拜去澳門！

我都驚緊最後美國唔出手點算

今日做得好

聽日一點半遮打見
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

下次再改善

我覺得做得好好喎
幾百人就玩返你幾百隻狗
自動波同你塞路兼做醜人

塞到死曬同比狗查嘅塞 帶黎唔同效果

唔係話失唔失敗撚 但兩個月前好似已經有類似對白

From 比卡超

/
各位今日在機場進行合法活動的香港市民，如果不幸遇到有狗吠你，

1. 不妨（在鏡頭前）禮貌地詢問牠有否看過正在機場生效的臨時禁制令，並順便提醒牠，根據終審法院2005年在《香港特別行政區訴談立徽》 一案的判決，要求相關警務人員澄清其行動目的、或與警務人員理論並嘗試說服牠的行動有錯，皆屬合法，而非故意妨礙警務人員的行為。

2. 無論牠答有無，又不妨要求牠確認牠是否理解臨時禁制令第4段的內容。

3. 無論牠答是定否，為了牠和牠的同伴好，不妨向牠們讀出臨時禁制令第4段：

//任何警務人員獲授權拘捕及移走任何該警務人員合理地相信或懷疑其妨礙或干擾任何執達主任按本命令條款執行職務的人士，但該將予被拘捕人士在被拘捕前應已經獲告知本命令條款的要點及其行爲相當可能會構成違反本命令或妨礙司法公正的行爲，並已獲告知該人士如不停止有關行爲則可能會被拘捕。//

4. 同時，亦可以向牠指出，根據時任高等法院原訟法庭法官、現任上訴法庭法官區慶祥於2014年的《潮聯案》裁決，臨時禁制令第4段的法庭指示，只授權警察拘捕干犯***刑事藐視法庭罪***的人士。

但僅僅違反禁制令條文，則最多只屬***民事藐視法庭***，與警察職務毫不相關。

5. 你更可以接著向牠指出，上訴法庭副庭長林文瀚在上述《潮聯案》的上訴中裁定，除非在場有法庭執達主任

i. 告知市民禁制令條款的要點；
ii. 警告市民的行爲相當可能會構成違反禁制令條文；並
iii. 告知市民，如不停止有關行爲，則可能會被拘捕

否則市民在法律上難以干犯刑事藐視法庭罪。

6. 接著記得禮貌地詢問，在場邊個係法庭執達主任。

7. 如果無，可以邀請牠們在鏡頭前澄清，警察在違反禁制令條文的情況下違法執法，算不算藐視法庭

Last but not least, 香港人加油，萬事小心。

/

冇錯
我地點都有贏，只不過係贏幾多既問題

支持popo個個禮拜都出嚟維持秩序

我全家都係淺黃
佢地覺得今日行動完全失敗
根本國際層面無任何傳媒提今日機場

最重要
不被補

等 美國過人權法

今日個目標係塞機場交通
結果完全塞唔到

可唔可以唔好成日打飛機

無論點都係支持

又贏

極待安慰

班狗幫你塞左喇

我都係咁諗，伯友心水都幾清

今日班警察，黨鐵自己玩自己，拉嘅人唔多

tvb 又冇嘢好報，手足可以話自己係嚟 shopping ，上到法庭算有得打吓

Every week

對唔住 我今日冇岀去本身唔應該講啲咩
但係樓主講中咗我心聲
我覺得今日雖然我地冇贏，但係係黑警輸咗，佢地直接搞到唔少旅客
但同時我地絕對要記得今日被濫捕嘅手足

同意，黑警擾民

切勿以少，而不為之

唔係次打到七彩先叫成功，今次係令到啲機場旅客親身感受到黑警暴力。一定有用。

加油

睇個目標係咩

我父母唔贊成主動搞到停機 離境set road block 果類，佢個理論係唔想利用唔關事既人既利益來要挾政府

佢地覺得對準政權係今個運動做得最成功嘅嘢，想大家記住呢樣